(集思廣益）一人一樣淘寶的聖誕禮物

聖誕節又到，又係抽禮物既時間
有咩野又抵死，抽到又唔會西面

頂你

我收到會笑死

濕鳩得黎好受歡迎

家庭聚會班細路仔好鍾意

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【Potty Putter 厕所高尔夫 马桶高尔夫球 迷你高尔夫玩具】￥uhFDfG9CSk￥

仲有廁所投籃同埋小便足球

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【Toilet Basketball 厕所篮球 马桶篮球 创意玩具礼品】￥oDdjfGO2Gf￥

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【小便池除臭垫球门芳香皮垫 足球门男厕洁厕剂过滤网除臭尿斗垫片】￥SsaKfGmMMm￥

留名

lm

呢個真係幾好

呢幾個正